% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = russian-aot
% !TeX root = ../Book001.tex

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}	% Поддержка русских букв
\usepackage{mathtext} 		% Русские буквы в формулах. Должен быть перед babel 
							% и inputenc, но перед последним выдаёт ошибку
\usepackage[russian]{babel} % Переносы в русском и английском
\usepackage{misccorr}		% удаляет некоторые недостатки babel
\usepackage{indentfirst}	% красная строка

\usepackage{cmap} 			% Поиск кирилицы в пдф

\usepackage{amsmath} 		% Математика

% Работа с ТАБЛИЦАМИ
\usepackage{array,graphicx}
\usepackage{makecell}
\usepackage{longtable}
\usepackage{tabu}
\usepackage{bigstrut}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{tabulary}
\usepackage{multirow}

\usepackage{cellspace}
\setlength\cellspacetoplimit{5pt}
\setlength\cellspacebottomlimit{5pt}
\usepackage{hhline}
\usepackage{stackengine}
\setstackEOL{\\}

%\usepackage{xparse}
%\newcolumntype{Y}[1]{>{\strut\hspace{0pt}}X[#1]<{\hspace{0pt}\strut}}
%\tabucolumn Y
%\NewDocumentCommand{\rot}{O{90} O{1em} m}{\makebox[#2][l]{\rotatebox{#1}{#3}}}%

\newcommand\rot[1]{\rotatebox{90}{ \begin{tabular}{@{}c@{}}#1\end{tabular} }}


\usepackage{blindtext}

% Графика, графики
\usepackage{graphicx} % Вставка картинок
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{calc}
%\setlength{\tabcolsep}{3pt} % расстояние между текстом в колонках
%\renewcommand{\arraystretch}{1.8} % расстояние между строками

%%%%%%%%%%%%%%%%Настройка новых типов колонок%%%%%%%%%%
\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}%
\newcolumntype{R}[1]{>{\raggedleft\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\title{Повторим физику}
\author{Милковская Л. Б.}
\date{1972}

% \nomakegapedcells
%\renewcommand\theadset{\def\arraystretch{1.0}}%
%\renewcommand\cellset{\renewcommand\arraytretch{1}%
%	\setlength\extrarowheight{0pt}}
%\renewcommand\cellgape{\Gape[0pt]}
